骨骺板閉合咗再打生長激素仲可唔可以增高？

點解啲巨人症四五十歲仲會長高？依個年齡生長板應該一早閉合咗架？